提醒大家好好保護自身財產

由於大部分香港人比較善忘, 有鑑於此, 細佬有需要開此帖, 提醒大家好好保護自身財產, 香港在十幾年前 (應該在2006年) , 各大銀行曾經推出一個通告, 內容如下 :

香港存款保障委員會（簡稱存保會）是根據《存款保障計劃條例》成立的獨立法定機構，負責管理存款保障計劃（簡稱存保計劃）的運作。存保計劃為存放於計劃成員銀行的存款提供具有法律效力的保障。

存保計劃的保障範圍
所有存放於成員銀行香港辦事處的港元、人民幣和其他外幣的存款都受保障。每家成員銀行每位存款人的存款（包括本金及利息）最高可獲得五十萬港元的保障。

詳情可往以下官網查看:

如今香港目前情況實在不堪入目, 還會墮落到什麼程度, 大家都未能預計得到, 萬一有什麼銀行執笠, 最多只會賠到50萬 (唔係賠足) , 有錢人真係要小心一點了, 銀行執笠, 其實係極度罕有, 但今時今日, 自己要認真想一想了.

附上銀行成員清單網址

啱啊 大家撳哂銀行啲錢未啊

求入黎幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

到香港銀行都執笠既時候 個五十萬唔知仲有冇用